3up

樓下全垃圾除左kaki

我係垃圾

exclude埋你好冇 ？

被世界遺棄 不可怕架

我唔係

搶我頭香係g

留我做個垃圾長留戀於你家

yes i am

喜歡你

接唔到

尋找失蹤人口盧洪哲

是很可怕的

有時還可怕

size=6]我發覺cashout完真係會輸錢[/size=6]

dllm

喂喂 過份wor

9up 大會 開始

唔信你男朋友都會輸錢 我唔信你都會輸錢

我發覺cashout完真係會輸錢

考完試 又比馬會同考評局連續反cup
300蚊求尿起g

知道啦

我中意左kaki

得我應你 你唔應我咋

300蚊appeal

你都係搵番朱 古 力 啦

有冇人夾錢買西瓜
一陣 去邊個海等

男人尼

究竟咩係cahsed out

因為投注金額小咗 反而唔識控制

未cash out 過 講番現在式啦

我發現 收錢都會豬 尋日收一百 尋晚即豬一豬

滾大佢appeal哂六科

買角一定要請教 乖乖地睡

下次收完都係拎出黎先

即係比錢我

盧sir尋日場曼城
唔好死

有冇懶人包

kaki 有幾高 體重幾多

上面系g

cash in 就識

下面系屎

我

屌你老母！

2米，200磅

今晚

[black]我愛kakichu[/black]

馬會阿姐: 乜又係你呀華西 又黎入錢?

小弟173cm 體重55kg
有意密

沖涼巴 我又身痕

我知幾高 唔知幾磅

割禾青
Cashed! Out!

?

156cm 41kg

笑左

... 點解要講出黎

有乜所謂

點解唔可以比我一個知

-_-.....

點解有乜所謂

華西巴

點解-_-.....

55

其實得Kayan 最錫我最明白我

kaki變了

見到有cdrom入黎都起底 就知原來又係我

你係紅巴？

駁5刀

？

同我鐘意個個差唔多高

到底師父打ka字, 部iphone會揀咩字俾佢?

是你變了 是你變了

琴日試左 ka 係會出is

否

如果要你揀, 嘉欣定嘉琪

哇 堅難

你鍾意我

一個賭角, 一個賭馬

試下沖涼

我冇變呀 都係咁可愛🤢

... 手掌手背手掌手背 媽啊好亂

又許相愛很難

又豬

一齊

未必啦。。佢153 但依加有男朋友了，而男朋友不是我

你徒弟?

咁瘦既

🤔不如你幫我㨂 一個會回我一個唔會回我
一個直接由我死 另一個都係直接由我死
一個會諗下我 另一個唔會quote

跟ky 推角

寵物

你吃 x 吧

其實會唔會係你諗多左

想識

講完即刻上黎 就算比佢叫我食屎
佢都係quote 我

你估下

btw你問平胸嘛

以前無咁harsh

真係好難 2個都落飛 可以skip!?

對我harsh 啫

想識晒妹族了

嘉欣你個衰人話我知
今晚有無得推兩三口

Kayan 你會唔會介意我唔㨂你

我冇harsh呀 傻左咩 我對人好好的

又幾時有😒

呢個同意

Kayan 都回我we7 你點解唔回我tg
變了 世界變了樣 你我變了樣

sorry，係我唔揀你

我係馬

今天請假不上班
上黎9up

琴晚針完 今日休息一日

公主i miss you!

多謝你 你真系好好

i miss u too

我一開始都話我好少覆tg。。

奧樂蜜c幾有用, 請去ok購買

咁我地whatsapp

連嘉欣都開始9up

今日好番啲未🤢🤢

為左me

我要洗頭先出到街
但我好攰呀😭😭

叫男朋友買

麻麻地 好過尋晚既

返緊工

kakei 叫我買我番緊工都去

如果隻貓識買就好

其實我唔明點解一定要洗左頭先出得街
其實你地個頭點都會香, 唔會臭
到底怕咩呢

無人9up🙈

呢度有冇人鐘意肥妹

毒自睇戲先。。。

準時食藥呀🤢

多謝你為世界出一分力

我呢

仲未好番？

我都一定要架啵。。

其實我平時唔係朝早洗
不過尋晚太痛苦冇洗

我都唔明點解女朋友出門口之前一定要沖涼先
番到屋企又要沖
喂呀, 你真係香架, 唔會臭, 怕d咩

係咪要講女性話題先埋得堆

今晚有場主好想買

wantg

未呀
陣間洗完頭食d野再飲多劑

呢隻繼嫡愛寶後正式成為愛駒
再出都一定係重心

testing 係咪block 哂我？

5星?

我都係 出門口係一定要的 落樓下也要

咩黎

岩呀 真係香架
打完波都香💁🏼

係, 落樓下都要, 唔沖就唔會落, 就要我幫佢買

自己諗

電子？

真係香, 叫你男朋友聞下

同我咁似

咪就係我本人 你真係識氹我

投注於指定球賽中，以下那一項事件，會首先發生在問題內的 盧洪哲 身上：
Jump 40.00
自含 12.00
瀨屎 3.20
同樓主做愛 7.00
上述事件沒有發生 1.85

點撚呀 號碼都反哂光

叫過
佢唔信

落街食飯都要沖, 唔沖就會唔食

馬面咁似我 實係我

我成日自己一個去嘉禾黃埔睇早場

實有人知架

好唔舒服架 沖涼係最舒服

仆你個街一resign就遲出糧
點賭呀

好掛住公主bb

我又唔使咁

旅遊首席囉 我明你囉
5星都唔到佢騎啦

7號先出 今晚不賭了

對不對？

無人關心盧 jump要回飛了

C fu 痴左線

自己諗啦 總之出就出左

茅人理
潛了

你有野應承我未講

40.0 派$ 快手打到1.05

cashed in 我有經驗 選一週最後那天

睇衫就知

唔洗頭點出街

都係你細心

我幫你吹頭好冇

淫亂花心jer痕

你掛住公主 但又係佢面前話幫我吹頭

今日有2場

抵死架比人話

請你一定要話我知

又係夜晚先比？ 我成日早瞓

咁要入錢了

黎啦...... 呀...呀...呀！ 快d入黎呀！頂唔住啦...呀～！

垃圾讓愛隊半一又派$

9估

比你又爆出黎？

唉 針

你明明尋晚仲叫我bb架

話比你知，你又唔睇清楚

一場姐妹
怕咩

樓下條J痕足一晚

我想知

邊度有爆

事實

你教我買角 就唔洗講

洗唔洗睇醫生？

買贏果邊

依家已經痕緊

呀！呀！入黎啦！等緊你呀。。。。。。呀！！！ 好正呀

我不能忘記你

咁快又度波

今晚買你ok?

郵差叔叔送信純熟迅速送出

未度 幾點有波踢都唔知

佢潛左落深海 我呢排都無玩

你真係叫佢bb

比個女朋友小妹

是緣是情是童真還是意外

佢叫我咪叫返佢

hi 香香公主

😱😱😱

屌你老味移花接木

重心一場

死人妖又尾

話說你做乜破產既 之前唔係cashout好多咩

kybb早d出水得唔得

算啦我畀ky針對

想G 含左未?

晨早流流入完東涌又要出kt
做死人咩

佢唔比我cashout 冇out到
然後就......

我對女朋友無擁有權, 佢先有擁有我果個

你地推既速度真係好快 唔訓覺都應該追唔晒

［集思廣益］諗住謀朝篡位，殺左個昏君，有咩要注意

siu4禾了

🚬🚬🚬

如果古代有連登 入面會有咩post?

邊個佢lol..

去沖涼嚕

個app

我幫你搽身

-_-

tgt

佢話條8x1斷1關 應該5開心緊橙豬

仲記得三日六半全中 果個week我勁fat
E加

R

我3x1 4x1 5x1又斷一關吐晒血

r？

上2個week 18場16中

有冇人認得喱隻game?

抖多兩個月先

第一次接教小朋友既job好緊張

我同岑麗香合照過 但係好似剷咗

This?

後面係+琦？

想問下ig放過嘅相搵唔搵得返？如果del咗

有同香香公主既合照

[突發] 盧洪哲已壯烈犠牲 若要重生必須派我同佢

Btw ky你中左

比個方法我搵返del咗嗰啲相先

盧蛇同ky有冇tg channel?

唔係個個都係霉西

唔sick

40

咩叫i大？

i(ve)大學

DI d fd

lohongf1

dllmch

佢等緊cda領養

等緊🍫

ibrahimovic

突然好想你 你會在那裡

屌你觀廣冇廁所要行返去apm屙
急4me

i am virgin ibra

Hello 蔣嘉琦

瀨屎喇瀨屎痕。

般茅
熱刺
恩高

可惜恩高買唔切串左曼城

ky master?

屙完啦

你好彩

請你食口🚬

蔣嘉琦請上水

咩in先

莓5🚬

你知唔知搵撚左我半粒鐘 我先發現原來唔撚係你騎

-.-有冇其他牙

急不及待要玩玩了

heheheheheh

可以🚬
請你食番南8

我成個紀錄都係你騎過d馬

巧五kai針 想針

9號約定你

將男贏撚緊

隻隻都

我上鏡！！！

佳龍狗仲有5磅受讓

威爾頓肯收山未
追咁多次都豬

觀廣有廁所架喎 不過冇廁紙

哂左半粒鐘都無用 針

拎黎度馬好過

神之佳龍駒

樓主用電腦未？

又係呢張..

冇貨唔好po啦

100%系列 頭兩口都中
分別係阿仙奴下盤同阿仙奴上盤

第三頭度好了。

將男wp

最煩係吹頭
冬天濕住又凍
夏天吹完又出晒汗

請珍惜

我幫你吹

朱古力係咪男人？？

別問我是誰

Kakei 幾時再去飲酒

禾女人

點解會發現左嘅

出水無人理 慘

矛錢點理

乜野發現左

Gun了

咪企左係我後面囉

Gun

做乜唔理朱古力

唔like架妹

留意返 下星期係一四跑馬

急不及待要好好玩玩俄假了

幾時有同你飲過酒

想知

唔係下下星期？

我無話你同我飲過 我幫你幾時再去

我也開心飲過酒

朱古力已走

fuck 成日記錯

露營必須酒

未知啵🤔

屌你老母

法角你飲醉先搵我

唔係發現左你唔係女人咩

？？？

翩翩呢隻馬真係好靚 後悔琴晚買得太小
愛駒要再報名！！

全部派曬

你改呢個名侮辱左我隻愛駒😌😌

屌我幾撚時話我唔係女

你 出黎隻秋

話我G OK?

thanks 七米
祝贏多啲

贏條毛咩 輸咗4k last500

已經兩點幾

😰😰😰請無視我

快d出黎隻愀 邊個話佢

唔係你呀 嗰邊個矮仔同我出黎

幫你趕走左條契弟啦

hi ky

想做班長了

擇低你地名交俾先生

做住行長先？慢慢升上去

你地轉堂好嘈，又唔做功課

做得好

都未選

你真係定時定侯就發作

又話9號約定我

又係你牙華西 又來入錢牙

你要去邊

怕9號無足夠本玩

o

停啦沖涼巴

i see

岩岩食飽
無野做

法國一上到四五千呢啲樽頸位我就會失去理性

想飲感冒茶
想食粥
兩樣都好撚遠呀

跟住ky追呢幾日啦

住邊

綿綿頭上飛花 散聚了無牽掛

被針對

邊境

你擺明係想叫人買比你

我唔介意

我都覺

發覺你幾like曼城

今日咁得閒入黎？

食屎狗曼城屌你老母

我再沒勇氣向你講舊時

唔洗左望右望啦係你 出黎打交

哪有
只是你太可愛了
一日2單

抵啦 比車車撞死

返學day用手機就會入

屌你老母死哥狗

我成日不自覺做啲膠野

討拍拍 有冇c打安慰下我

膠米

禾幫你

情意結買mc？

唔係😂上次咪買阿狗

ME幫你含

含撚都冇味呀我呢家

典解垃圾車馬會初盤平半高水都開得出........................................................

貢你幫我 橫掂冇味

唔係
我想呻啫
小店都消失晒

初係平手。。。。。。。

咁外圍都平半

咁快啲畀尿我啦 小妹要早訓皮膚唔好

係咪呀= =

小妹冇賣身好耐😳

咁賣嘴

睇唔到

學到野

高級會員先睇到

我唔敢開TG 有痴線佬

唉針了, 角又唔掂, 單雙又唔掂, 盤又唔掂
其實我唔應該賭

亂買就得

你都冇我tg梗係冇個正常啦

霉西

我好正常

癡線佬又點會話自己痴線

有殺無賠

連朋友都唔敢覆

會窮

邊個 block左佢啦屌

今晚食鰻魚飯𡁻你老母臭閪呀曼狗哈哈哈哈hahahhahahahahahhahaknskskdkenekbeksbdhnwishhc

cl左線

加我tg覆我

笑到仆街 白卡華

新名

朱古力有tg？
add me

不了

我有公主同朱古力同kaki Tg
50000for1

法國 張恆JER痕, 盧盧又成日想含撚
點解......你地兩個唔係埋一齊?

英超有隊大仆街 佢個名叫鏝狗閪Hahahahahahhahahahhahahahahhahauwhisheibdjebjsb屌你老母屌你老母屌屌屌屌屌你老母鏝狗閪 鏝狗閪

多謝你，祝大家羊多啲 斬尻馬會

盧盧買好多?

樓主check左未

我拉科7k 神奇中位都未出聲

盧b應該買左10蚊+1姐

屈辱呀，有信心都輸
錢5系問題🚬

add me

比錢我啦

成班都想add我個朱古力
唔番黎了

公廁tg係人都知

add但唔覆咪得囉

我以為我地嘅感情唔係建築喺錢上面

Ky救救我呢個乞兒仔😞

呢個真 可唔可以救埋我

錢5系問題, 咁我了

救埋我

派我, 我幫你賭

點救？

見到！

Suck my dick😳

我愛你呀ky

咁救唔到

我有hiv

小學生

1/HMV X HIV = MI =Melbourne City

朱古力好似越來越多嘢睇 唔jump住了

我去埋今日走架啦 咁你係咪聽日先跳

btw呢個咩黎

我大膽估計你係動漫迷

火車一日通行證

真絲朱古力

wtf

咩火車 觀光火車?

係咪要影ootd😂

好悶, 又無人9UP

唔洗做野咩? 個個唔見晒

工作唔9UP, 咁咩時候9UP

禾上水了 啱啱先報完煙腸

針了 個個都撩我朱古力

樓下生性病

岩呀

咪係, 番工都唔9UP

樓上生性病

唔好自暴自棄喇 會好心痛

可以咁講

唉, 生性都係一種病, 咁我唔生性, 拎D家用去賭了

唔係 只係睇蠟筆小新

我想有精神病, 想越做越精神

樓下食撚屎

幫我推三口 救救貧困既有需要人士

好波

屎

推你落#口

樓上食撚屎

屌 公主推我去食屎

朱古力對生性病有咩睇法？🤔

樓下冇女溝

賞賜

樓下破產

我都好想去旅行🙁

我眼睛想旅行

求你推我

如果ky留言 大家俾個機會我處決佢

我比look 9你含

我比碌鳩你含

又係賞親吻我右腳嗰啲野

樓下陪我病

Ik

My pleasure

my pressure

My pussy😳

我得2日假都去旅行學下我囉

去邊度旅行好呢🤤

日本

tg我呀

Chueng chau

被世界遺棄不可怕

年頭去完
不過日本去幾多次都唔厭

喜歡我?

串錯

上年去左5次台灣 2次東京 六次澳門

小丑女亂買

史特加😕
皇馬😃
西維爾😕
rb紅牛😃
熱刺😃
候城😃
車仔😃
水晶😕

今日再鳩嗡

有冇手足打機 好撚悶
本人上至PS4下至電腦都可以玩

邊個遺棄你

你

戀情曝光

Chau cheung

想搵人carry我想金

我都係水晶 你串哂?

me add you . 你TG係？

屌你

Together 用唔曬有無人share

樓上性無能

正係買左水晶熱刺候城3串1

OK 冇問題 ID

佢有套都用唔到 性無能

S3 S4鑽石 S5金牌

你比me

我又想去旅行🤤就6月去啦！！！

一齊？

想知邊度買杜記平 AIR果隻

澳洲床戰4妹搞5P 老婆成「小母狗」被遛：唔介意，因為老婆只有一個。

cant give out here ah
you email your tg to me ok?

去邊先🤔

有樓豬tg了
只售50蚊

去邊都無所謂 齋gun

好似係你唔理我

Late may go japan 做汁男

我都有呢張

邊個想要 我賣49蚊only

問題係我都未諗到去邊

冇人可以叫野食比我 冇錢食野了

New job

好似同高橋聖子有共演

快啦伍寶

218 00000

賣比我OK?

五月又去台灣

你幫我上網比左先 我比地址你得唔得
好肚餓

做撚死人咩
東涌>kt>tw>ssp>yl

樓下用穿lone condom

想要air

個涼亭仔上面果層影落去超靚!!

RICH.......

屌你老母死的士佬又行遠路

新工不是做銷售 想買我有相熟可以介紹

公司比

id

樓上樓下爛春袋

留低tg
我買三盒air

我又玩

你樓上沒有春袋

屌你老母爛左仲點買dom啊

離開香港好了

全部爛春袋

樓下柯爛屎

呢層難講

無春袋

同其他人玩啦

樓上我老婆

7月去大阪

gay

屌你啦hoyin

樓下大富豪

屌你老母你春袋帶套架？

我得銅點排

樓下我女友

你慢

LOL練英rank who john?

莊

樓下我二奶

add me 先得架

我了

又話帶我

condom is for the weak

原來她不夠愛我 原來我坐關愛座++

你加我先得架

樓上全on9

樓下我三奶

me

88

樓下派一百比我

齊人

二奶三奶都係我 你點同我鬥

樓下今晚比我屌

聽包包講西面幾靚仔

樓下早洩

叫你打rk唔打係要打aram

想g了

Congratzs

樓上比盧屌

更新

樓下羊大錢

樓下不⼃⼁⼀⼀

Thanks

公主嫁我

樓下

食肚臍屎

Ok

想開間sex shop 不過好難發圍

想食

樓主贏大錢

點解

..屌 柒左潛了 睇錯樓下

樓下

派1000比我

一念無明好冇睇

公主愛我

🙇🏼

乞衣你都恰我操你

米挽 都未同佢食飯

西面係i大西門慶

樓下tg我

哦 我識佢 講野好低b㗎嘛

樓下代我派100比小醜妹

樓下最可愛

Me

係我

Thx😳

dllm kaki rubbish so slow

嘩你班廢青, 1秒5回覆

收嗲啦

因為愛很美

樓下最靚

❤

=.=

濕鳩廣告

六叔?

我呀💚

❤️

找數了

丑

屌老母大賽正式開始

係, 丑樣

醜呀

屌又要人出糧又唔撚比戶口
個個大爺咁款
屌你老母

出我

中出我plz

送番首愛歌俾大家

比我

西面啲sticker好得意呀
好彩有找數姐

樓上含盧

我TG你我戶口

小丑女加ME 我加你唔到唔知點解
ID 唔舒服

佢本人都好得意

盧

唔好調戲我😭改左tg name了

sd左

#782係狗

tg me la

喂喂

已記錄

樓下係我寵物

😄

痴線, 報警

汪汪汪

屌曬你地老母

拉鳩晒你班廢青

大婆慢了

再嘈塞到你講唔到野😋

盧我幫左你喇. 爭氣啦

樓下比我塞

悶

樓下正狗公

!@#$%^&*(

!@#$%^&*

嘩 我新title係director

快!!

My pressure

屌你老母入咗狗竇！
我汪汪汪

樓下幫我領養盧盧

樓下今晚贏大錢

自含😂

但我唔買啵😧

有咩理由連踩2次

樓下贏大錢

喜馬拉雅星咩操你奶奶

樓上今晚贏大錢

Thx!!

頭十抽二含

狗竇有愛

cap埋抽獎網 thx 我唔信我中

點解, 挪威波幾好玩WO

我又留名

樓下柯尿一滴滴

☺

唉 唔得閒 今晚仲要屌assignment

樓下柯屎一滴滴

岩岩燒左D錢俾小丑女, 收到未?
@小丑女

💧💧

樓上俾狗屌

我係狗

樓下代我比狗屌

我係狗, 俾我屌

樓下燒自己春袋

🚬

-.-

樓下屌打盧蛇

kaki tg用黎釣9公既

壞壞

快點屌打我sm我凌辱我侮辱我

記住食wu圓

係😭

我要

-3-

抵撚死 汪汪汪！
汪汪？
汪汪汪...汪

有冇人知邊度膠袋批發平+有圖
啱用派100

人在ssp
急

張恆每日都有新工作

佳華膠袋公司

欽州街74號A2號舖

唔知平唔平

go cc sin

原來唔錯

人妖

有無人知邊款震強好用

喂 分少少。。。

喂呀😳

喂

系唔系去旅痕

自爆ig ？

不了 吃清光了

含我

吃中資野我不如吃譚

幫我

雪雪雪

逼不得已。。。

人在屯門，同我老公食飯，食乜好

炸左啲莫雷拉cheese著條

落咩sauce好

今朝食咗😔

雞煲

好想玩埋丹麥波, 上次睇完哥本哈根之後就想長追哥本哈根

唉
誰令我能情深一片

醉雞煲？

好想打邊爐

鴻福郎愈黎愈垃圾 不如去元朗食

樓下請我食雞煲

約食雞煲
留定名book位
費用自付
1. 我

單雙王?

一品

2. 我

唔準的

一品ok 荃灣先得

公主bk左今晚大窩口830兩位

良景宵夜

Hung hom ok wor

不見不散

我自己整都得啦

旺角垃圾俾狗食

走啦死人妖

雞煲好易炒

英皇等柒耐

屯門差館對住 良景雞煲
一係入去ykk食大排檔

Mk 不了

大窩口咁貴架咩？

日日食荃灣一品

屌你老母咩成日話我人妖

有野睇 ？

8點半呀

8點半牙

錫返和好ok？

以為830兩位

好似二百落樓

Tea

講真, 自己炒過雞煲, 好味

邊度

明信片呢

乜撚野黎

走左啦無啦

三上黎 ？

有興趣？

自助餐都冇咁貴啦

手信tks

莫雷拉cheese著條

樓下屎忽痕

辣殺

why me....

紅棍係屎忽鬼

沒有波, 怎敢說心事

樓下性冷感

又係我

係條街咬住支煙見到中學班主任

笑4

琴晚冇單雙料嘅

1）樓下魚蛋粉+必理痛/同仁堂沖劑
2）行15分鐘食粥+感冒茶

好想再去

有冇巴打係啟德開工 想飲茶都要行好遠

西面今日咁得閒既

拉絲

講經咩 叫我上黎食就差5多

3 張恆外賣粥同藥上公主屋企

上緊悶堂

2

邊撚度阿屌

-.-做馬都做比我大飛啦

巧

禾又要

我要明信片夠啦

終於可以早啲離開學校

西面😱

黎陪我搵膠袋

未撚知

手信++

煮法國大餐 有無cda join

ada得唔得

bada ok？

有我呢隻兵仲唔夠？

No bada no jcda
Cda only

告9梨性別歧視

食完唔想洗野

😱

屌你家母改埋D系名點撚樣認呀柒頭皮

樓下係靚仔

樓下條jer 1cm

決定自己外賣

叫野食上黎啦, 病左點行 -___-

行到

我就係外賣

新會然都要屌 柒下柒下

上門煮飯
100$/hr

橙

叫咩食。。

1001要養我一世

想死

option 2

聽晚飲5飲野

#990 on99

#992 on99

冰度飲

樓下爛袋

Ma